我屋企人患末期癌症，我個仔有唐氏宗合症，我啊哥爛賭借咗二十萬貴利數未還

我咁慘，sony可唔可以施捨部ps5畀我？我會好好珍惜部機架

你屋企人慘d

由高登年代你都講自己生cancer都未死得，家下應該都無事，放心